長遮vs短距離武器 [youtube]

for 自衛，好似好多功能，唔知實際係點

係幾好
但無練過一般人做唔到

一膽二力三功夫，無膽比支槍你渣都唔敢射啦